老懂勢力開始未落，一場小政變已開始。

老懂加特的柒婆，已經有奶共議員開始叫柒婆考慮落台。

老懂屌通識教壞青年人，竟然有港共議員出黎反屌老懂。

睇黎習要剷除老懂勢力，食花生。

睇狗咬狗真爽

咁警隊呢

老懂乜野教育教到佢賣左老豆航運家業俾大陸，大陸佬只係出多3成溢價就賣左老豆辛苦建立出來世界知名的船公司。3成幾年乜都賺到，但一世有條刺，有遺憾，懂生你好等錢洗無飯開要趕住賣家業去討好大陸？

習包子炒佢家都得
薦對金童玉女689，777出嚟搞搞震
冇喇冇喇
本來想和平統一台灣
人哋功盖矮仔鄧
依家molamola

佢真係有啲自負，有可能偷勝不知輸。

政治工具，無話事權

佢係共產黨黎，共產黨與民為敵是常識

信你一次689已經衰左，再黎次多次777攪到畀全世界圍，老懂唔會有第三次掛？

睇見班左狗，狗咬狗真係好撚爽皮

其實兩個星期前建制中人已經開始唔妥林鄭，而家得翻警察最撐佢。只要keep住遊行，就會有越來越多建制議員軟化，加大林鄭壓力，最終要佢答應訴求。

咁寧願林鄭繼續做落去
橫惦個政府已經冇認受性
等多啲人覺醒都好

唔好傻啦，班奶共狗可以有個人意志？、
從來都係上面權鬥，香港班奶共狗係睇上面主人落order點做。

其實邊個做無分別，邊個做都係一隻奶共奴才，有普選先係主菜。

佢老豆49年避共走難黎香港，同中華民國關係密切，佢船公司標誌也有梅花圖案。懂生接手乜都唔惦，接手老豆生意幾年就面臨破產，接手香港就沙士八萬五搞到腳痛要辭職，佢一世有福有人照，但做咩都唔惦。但唔惦還唔惦，點可以賣左老豆家業?

老共用人常規
越做得衰越獲重用
你同佢定，呀懵生驚都未驚過

佢家族乜方海外靠共產黨畀錢先唔洗摺，老懂都係果時投共，佢係黨都話得下事。

聽日係老懂生日，如果當年日本成立大東亞共榮圈，大陸就唔會有文革死咁多人，又餓死咁多人。

問題係權鬥呀，老懂以前係上海幫黎架。

老懂從來都唔係習近平派系

上海幫黎，習一向想 瓦解上海幫。
睇香港班奶共政客開始倒柒婆，有戲睇呀

希特拉對史太林, Whoever Wins...We Lose

陳淨心叫曾主席做狗賊

睇來今個月有d事發生都唔奇

我地有嬴過咩？
9

send比曾主席睇啦

睇班奶共政客講乜做乜都會睇到啦，平時奶共陣營只會得一把聲音，依家竟然有奶共政客要倒柒婆，共產黨唔會死錯人啦

係主席夫婦FB 見到的，有人post 左

佢而家gut返個頭出黎我反而覺得佢有危機
話唔定佢馬仔肥平響美國單野遲早燒埋落佢度

又講權鬥救港
2014講到依家鬥完未呀咁
就算777一派真係輸咗，維尼都唔係好人

佢地兩派呀

炮打師令台，老共產黨老鼠成點會唔知乜事。

間公司係宋美齡比錢搞
個標誌同中華民國海軍幾似啊
而家你老懵賣間公司俾中共
死撚咗之後落去真係唔知點同佢老豆交代
間嘢自己做唔撚掂要搵霍英東幫手
之後重政拍拍pat pat傳俾細佬
細佬搞咗廿幾年有啲成績
上面一吹雞，又迫個細佬賣返上去
人無恥便無敵

傻的嗎？共產黨從毛主席開始，內鬥有停過嗎？
同埋共產黨係無好人架

做得共產黨還可以有人格嗎？常識黎

唔好話人格，佢屋企人都應該好撚憎佢
出賣成個懂家利益
懂家擺明其實唔想賣
因為真係一路賺緊錢
啲美西線冇咩對手
之前法國佬同長榮想買都冇賣到

內鬥無時停

話之佢啦，連國民黨都奶共，商家佬都無邊個唔奶，見佢地鬼打鬼爽皮。

黑底出番嚟
689想回朝

689同黑社會關係好好，幫佢漂白果間奶共傳媒都係黑底黎

大家再睇遠d 整個港澳台系統而家處於崩潰狀態
隨時有人落馬唔出奇

睇埋民賤聯點表態先，佢地會保柒婆定棄？

唔需要懷疑，老董一定係江派

上海幫囉，一早講左啦。

工賊會班狗係咁屌民賤聯老鼠成【你為鯨大靠山】，睇黎真係兩股勢力內訌緊。